Sydney Powell 突襲Georgia!!!

出招了！